要拆穿警方謊言就要呢個數據

疫情爆發之前警察一樣要拎口罩一樣要處理屍體，咁當時要幾多口罩？
爆發前口罩使用量減爆發後口罩使用量就係因應疫情所需嘅額外口罩
而呢個數字只要多過醫護所需就係唔合理---因為面對疫情，最前線一定係醫護而唔係警察
另一邊廂假如呢個數字過高而市民見到警察對抗疫毫無作用，咁就代表警察係浪費咗啲口罩
更甚者，可能進一步坐實咗有警察偷口罩出去賣/交俾屋企人，因為咁樣先至會一邊唔做嘢一邊口罩消耗量大增

當然，好多連登仔覺得唔洗證據都得，咁就另作別話喇

推

推多下

push

希望有議員可以幫手跟進麻煩哂

狗官: 手頭上無資料，唔清楚，其他部門既事唔了解
記者要狙擊班狗官答到為止

推到議員follow

幫樓主講重點

警方
正常口罩使用量 - 疫症口罩使用量
= 因應疫情所需嘅額外口罩
而呢個數字只要 多過醫護 所需就係唔合理

Up

先後次序問題
點計都係救護人員拎
幾日到班急救都唔識黑警
浪費社會資源，社會垃圾

係

有分析

推推推扮